# Manejo de los datsets para detecting-weeds

Contiene las funciones necesarioas para que a partir de los videos de los fotógrafos,
 los realizados con el robot y las etiquetas realizadas en el CIFASIS,
armar los datset para el entrenamiento de las redes.

